連登其實係咪真係有40歲以上會員？

請現身

？

?

你係中年會員？

我 有咩問題

以前同齡上開高登果d好多都40啦

蕭生70都上啦

lazygaga

00年代上個班應該3x尾？

無乜

弘青春少艾

呢到好似有位破產人士過40歲

好出奇咩

你地呢班老屎忽

少少細路仔唔識世界

好出奇

腦魔

中年食口煙 隊住啤

行街先唔會比警察查

後生前兩個街口已經比人ss

根本好多人都黃既 睇樣睇唔出者

唔係d近身哨點來

4x歲其實都仲好青春 心靈上

召喚52歲（失業）

一定有3x尾

果陣老d上咪過40囉好易者

咁有冇40歲會員終日流連感情台

同你講一定有
利申 係學校見到40+老師休息時睇連登

me

唔係啦身體機能回左塘啦

球員都3x開始回塘啦 何況普通人冇操